La grenouille et le crapaud (2).
En captivité, la grenouille s'accommode d'un vivarium humide, avec un bassin rempli d'eau toujours claire, lui permettant de se baigner. La grenouille est un carnivore, vorace au point d'avaler toute proie vivante, insecte ou petit batracien.